大家點睇最新呢代911

個車尾好怪

樓主走先
我掩護你

唔係好buy呢代波子份頭包圍設計
但係成個中控醒目咗
支波棍改細咗係好事
不過個人覺得細得濟

想知佢遲啲棍波版係點

每一代都咁靚

要咁大碌棍做咩 拎呢含？

佢好似得一條嘈在咁dnr冇得啪去手動轉波
同埋正常嗰啲自動波棍大支少少轉波都爽啲

是撚但係自動波 你估棍波咩家下

911嚟到第8代已經完美到冇得點進化
利申911死忠不過揸110
最有驚喜個籠
睇真啲好有初代至964嘅design
好中意今代！991.2 GT3 Touring已經J撚死我

下面有P波同M制

中間轉數錶勁復古
超正

係

我諗住買晒咁多隻色，都係哥句，易襯杉嘛

樓主有無多d圖得一張圖好難比較

有興趣

人越大 越識欣賞911
以前唔識諗，覺得d人點解咁on9 幾百萬買架咁冇霸氣 仲要代代都差唔多樣既車

好

Google

初初認識保時捷跑車

覺得718型過911

慢慢就識欣賞911個外型

718 型過 911唔係掛

一旦中意911
連見到拉利都唔會扯旗lu